噢完場lu，又可以一齊去探病+開記者會話「今日係香港民主最黑暗一日」

果然泛民抗爭「一路走來，始終如一」

而家冇得探病

最黑暗一日，yeah